煙要點食先型?

是咁的,小弟為左溝女,岩岩學識左食煙,請問邊種食法最型

溝女食煙

戒煙先溝到女

唔食

連續食到兩支煙

成Pack放入口

唔食最撚柒型

食埋個煙頭最型

Other咪即係溝死女囉
事實證明食煙真係可以溝死女

都on99
屎點食都唔型

食埋啲草

倒轉食 張著左果頭放入口

食煙都搞咁撚多小動作 唔煩咩
同食煙根本就唔係為型而食

100支綁住 燒香咁食

蘭花手咁食實溝死女

食雪茄 煙?不了

啲阿叔多數都係8號個格

整彎條煙食，告誡世年食煙會陽委

食唔食到2枝先

樓主幾歲？重以為食煙有型咁幼稚

食香好啲

食到瞓棺材最型

屌你 轉筆教學